En Alas kaebas et poisid:Karl Türk, Jaan Oad ja Juhan Türk on ööse tema maja ukse peale nönda waljuste pörutanud, et ukse lauad seest ära warisesid, mida Karl Türk nende oma tunnistuse järele olla löönud. Kohus möistis:Kaarel Türk`ile siis witsa napsu wanemate käe läbi.
Pea kohtu mees Arwi Alik XXX
abid Juri Leas XXX
Juri Köster XXX
